[I/A] 遊戲王 Duel Links（22) 矮撚又係你呀

LM

間房收左皮

35巴你副神鷹試3set納dee

好進取

岩岩條友係到玩bugs
魔獸懷柔叫左隻傻仔老鼠出黎
之後發動老鼠技能果陣會無效
但無效完一次之後 仲係咁問佢無效
只要佢keep住禁發動 就會永遠停左係佢果turn
我就睇住達哥 佢就係咁發動 等我走場
最後佢禁左3,4個字就忍唔住走左

留名

終於上到遊戲王

打到尾二同最後一場分別係蟲deck同神鷹

心諗死緊（打神鷹得一半機會贏到）以為又要重新打過....

點知比我神起手...

差少少殺到佢

幾驚佢又抽到搖控反殺我...（其實我一開波用超能清左兩隻搖控，你條pk一開波抽到兩張搖控我仲玩條撚咩）

結果佢又抽多兩張怪，不過無突指。

比我屠殺晒

最後我合埋第二隻oz....

終於鬆一口氣，一turn都唔想再拖...

為左提防佢有暴風（知佢無粟球），兩隻oz一攻一防 點都要佢呢個回合內死

提外話，我由銀打到上遊戲王，未見過有人玩oz融合 有冇咁冷門....

附上卡組，等抽多兩張融合之門就更爽

回樓上~我3袋鼠但都仲係一隻OZ都唔中
想玩都冇得玩

上面超能果隻野有咩用 end turn會破左又扣咁多血

我oz同究極龍都無

扣一千血，破一張反牌卡，一回合用幾次都得，我一開始就扣左兩千，破左佢兩張搖控

究極龍肯本唔知點用

根本

前兩日有 OZ 贏過我一場，
又係用帕伽索斯，唔通係巴打

唔出奇，咁少人用OZ

前兩日上過白金，不過轉玩二重融合由白金降到白銀，諗起真係好痴線，今日玩返oz由金一打到上王....

鳩組

⼃

我心諗打條毛

沖涼諗到fun deck 砌岀來玩

都on99 既

我上白金就夠

你副deck 個主題怪到我都唔識點講

你玩咩組

三星降階x黑魔導
今日刷多左粒果實 有兩粒

八哥巴打
我id係275-411-365
亦觀迎其他巴打加我好友

上左白金 好似真係少左三星
唔玩神鷹？

無狩獵場呀 又無納祭又無鳥面人

融合都上到王
Btw我朋友岩岩機械都上到

恐龍突指啦

一野打唔死人就到自己仆街

靠運

你地係咪去左D咩Z組北極地區
我呢邊打得好激烈喎

琴日白金3，4連勝之後輸到白金1
今日11連勝白金1直上王(無遇到光頭，守墓，次元之門)

牌組

打法，不斷用突指，遙控清對面怪，有鏡壁就善用開關，引對面自投羅網，用神鷹炸大龍卷殺怪。有時唔好怕虧牌，對手未必會成手怪，炸到無怪出就easy win
打昆蟲佬除非好彩破到防，否則搵機會打佢一身等佢自己燒死先，盡可能召通怪(突指自殺唔洗比面具屈)，有血量優勢就盡牌等佢死先。

今日好多人上王

今日好多人都上左王
聽日應該仲多
可以諗定srur換咩

你老母仲未肯俾鯊魚我 食屎啦k社

神鷹真係俾蟲蟲克到on9
玩守墓又唔見會撞到蟲蟲deck

k社屌你老未
玩神鷹差一場上王 出三場蟲蟲打到落白金二
之後用守墓玩4-5場都見唔到蟲蟲

我G組

加左

連登暫時有幾多人上左王？

有無E組人都上左頂?

八哥同35巴可唔可以加埋我好友038758582

有武藤遊戲 可以刷聯合

好多巴打上左王 ，我琴日終於衝上白金一，諗住遲小小試下衝王。
神鷹比蟲屌打

應該10個以上

每區會唔會有多過999999人上到?

其實多人上到仲好
我上個post先講
上親都35巴level就難打

覺得有五個有一個上王...

我E區打日本人, 應該個個都變態

刷左好L耐海馬仲係一張手制同看破都無
用開呢副刷，次次都係得5000分仲要唔穩
無聯合攻擊有無可能刷多一二千分
依家金五，如果上埋白金應該一秒揀第一張手制

唔用軍隊魚?

垃圾ser
[img]

係點砌架，求教

用迷宮兄弟招技啦 加次元之門=100%

軍隊魚>通道>召大怪>力量>繼承之力

迷宮兄弟招迷宮建造者依家仲刷到

今朝做乜多左咁多蟲deck

我都覺喎，打左5場有3場都係

發覺呢排送石多左
keep住咁樣咪幾好
有課可以儲石抽下pack
無課都keep住有卡可以抽
本身輕課,由迷宮活動儲起依家已經有6千石

On9奸商等左成個星期都冇7星ur天使

同埋d名都係台仔名
不過要多謝佢地俾我上遊戲王

6000石
我抽到無得淨

佢優惠果d石我全部冇買
迷宮我打13k分左右,可想然知送幾撚多

自膠,1300萬

八哥買黎玩咩deck

差唔多時候岀新大包

yes,世界賽新氣象

買黎落我副三星到

追二重召喚用左我8000石都未3張

我都等緊佢新卡包 有預感會係最終預選賽前出

岀新卡包前應該會通知
但依家都仲未有

有無人知點解明明我同對手都有怪係墓地，但係張過淺墓穴都唔俾我發動?我個副係暖蟲

守⼀⼁⼁⼁乛⼀⼀⼀⼃⼂⼀

守墓？

對方只係電腦路人

新包出守墓就大獲

終於上咗遊戲王

有好多電腦ai 用既牌都無得抽同買

感覺黃金重難打過白金，上到白金輕鬆啲，可能前幾日啲勁人上哂去遊戲王

白金成堆蟲，你係點過

神鷹突擊，之前聽巴打講，落咗四星蟲，次元門，同埋憑依血靈會好打啲，雖然都好難打

琴晚同飲水巴打打咗鋪
今日整咗鋪仆街羽蛾扣血deck
啱啱打神鷹納祭
雖然係後攻冇怪係手
最後佢用遙控器控我隻熊貓去打我隻炎之女暗殺者
雖然佢咩都唔做都係俾大地燒死
但見住佢好有把握咁撞鳩我蓋怪真係笑咗下

白金三四連勝最後一場比d 咁既起手我

好彩最尾都贏到
太感動了，第一次上遊戲王

終於打贏白金3 多謝飲水巴打賜教

對面冇位召

係咪頭先同你打左兩場果副

巴打恭喜晒
用最終賭注白龍deck ?

係

我通常有粟子球係手
因為燃燒大地霸住晒啲位落唔到控制器
你贏係你多血
如果唔係佢玩打穿你無血都係輪
所以要有粟波係手
呢啲要靠經驗打先可以穩勝

No thx

琴晚都諗住打下，點知撞着一場基斯文藝白龍看破，一場杏子扣血再加一場羽蛾連輸跌返落金5，之後升返白金一無心機打

係，由細到大都好鐘意白龍，依隻game d 白龍deck 又唔貴

呢兩日白金咁易打嘅
感覺係人都上到王 好廉價

巴打係唔落遙控器落粟子
我怪係
繭x1
熊貓x2
炎女x3
白兔x1
我轉防得暴風一張
冇遙控器
如果落粟子應該點調整 ？

如果你覺得後欄夠位就無分別
我就預位落面具同燃燒大地先用粟波
視乎你有咩卡再定

巴打轉防卡有幾多張？
我得一張暴風感覺唔多掂
如果我擺粟波
應該從怪嘅數目落手？
可以cut邊隻怪擺粟波？

次元之門邊到黎

打迷官兄弟有

屌 果期半棄game
講開派石 我由城之內果期開始半棄
宜家成7000石 keep住呢個量啦
但冇野好抽

迫住要打埋去

本身諗住hea 下

勁果班都一早上哂 如果唔多啲人入黎到時就冇咁好玩

白金三卡左好耐了

加油呀巴打 呢幾日不斷咁沖，星期五開始前實入到

唔知點解有時連贏兩場都升到
係咪想多啲人上王

巴打我見你都上咗白金了
我上返白金2已經好滿足
跌返落白金1真係好灰

頭先白金1 WWLWW都上到白金2

白金一差一場升，跌到金四宜家，休息下先

我每鋪都心跳得勁快 要不停深呼先冷靜到

壓力大哈哈，想上一次王攞srur喳

如果我話遲啲諗住拍片教大家心理戰睇卡同排組應用 有冇人有興趣

對面基斯先手
召音速鳥拎納祭儀式 過turn

我手牌: 長老 祭師 靈交*2 光頭
我蓋光頭

對面召千手,拎納祭, 用鳥召納祭吸我光頭
打我1400

我抽多一隻長老,之後靈交納祭召長老拉光頭

到佢召血靈吸我光頭 之後再召納祭吹我長老

輸了

有 快拍

絕對有
我跟35巴打你用守墓用到勁屎

點先有多D藍門鑰匙 想刷杏子

有

非常有

打路人，之後拎灰匙買藍匙

我一開始打kc盃都係咁

白金三上王果幾場都係咁

kc 盃開頭兩三星都簡單

去到七星打後再加上連勝緊四五鋪果下

好明你既感受 打到某個高度你唔想打會驚輸
仲記得上次係最後一日由萬幾名話2000，就係為左張ur

想問問，如果無靈交同二重召喚係咪唔使嘥時間刷伊西斯同利希德

鑽面力量

錯gp嘅記得轉返 唔係會俾人dq

109-938-953 有冇巴打有位可add

屌成日move完先發覺行錯

點解會錯group?

終於唔撚駛再打日本仔

玩日版應該已經錯區啦 唔係日本人代表日本

我好似係G區

竟然比我十一連斬
打排名有咁好運就正

終於遊戲王
可能水尾，易玩過之前幾日

發覺白金三會成日排返白金一俾你

呢到上到kog嘅多定上唔到嘅多

點解自己隻左輪槍龍永遠炸唔到人 人地就係咁炸你

打到好沮喪，永遠係金1金2無限輪迴...我有齊火pack的卡，有無巴打可以幫下我，我只係想上白金1

垃圾冇t1deck 咁樣上白金2

杏子救世

屌點解手機重裝隻app之後蓋唔返d資料

無龍龍王國技，我全部都係得d普通技

你指一決生死?我無招技

有樣野想問好耐，用神鷹做例，我俾人炸中手掣既時候用手掣轉人向人地又轉得返攻擊，我炸中人地張轉向人地用咗我自己又轉唔返，點解既

要轉佢岀場怪佢先無得改狀態

即係舊有係場到既怪就轉得返
唔怪之得啦，thx

唔玩三星係咪基本上無可能上到遊戲王
我玩守墓/神鷹都仲係卡白金1

升到4lv就有架啦bo

same呀 卡左好耐 一樣用緊神鷹 守墓

用死一副deck會好啲, 前題係你副deck齊卡啦

我有三星
不過得一隻槍龍一隻黑魔導

我由wc 第一日都已經講左降三星唔係top deck
到依家都仲咁多人玩

幾方便，有得睇哂

唔係top deck但易上遊戲王

終於

一回合一次轉表示形式

咩呀，你登記咗ac ,咪有得攞返
咪㩒傳送資料

係wor,多謝你!

雙管手鎗龍 海馬人 龍之尖兵同青龍召喚師都想換但係無咁多ur sr珠

全滿3仲有十幾粒ur 株

之前有登記,但唔知點解傳送完無用...

有無課過金

有,同埋我家下用電腦模擬器開都仲用倒之前個AC...係唔知點解手機覆蓋唔番D資料

Ur珠鳩換仲有10幾粒
但sr多到廢卡都換都無可能用得晒

afk算鳩數
你老尾求鳩其玩三星都上到遊戲王
辛辛苦苦打返黎既deck就收皮

唔齊你d card,暫時可以咁

貼錯

係咪因為你模擬器玩緊會撞咗

上面貼錯笑死我

很咁少唔知換乜先好

我見到我隻天使ur呀屌你

巴打sor9ry

兩日前有條仆街蟲令我上唔到王

今日我要做果條仆街

有無咁少人玩啊
咁都撞到巴打

玩撚都燥 白金36-7次贏4場
最後一po打d非遊戲嘅命抽
一係就打龍卷怪城之內最終賭5-6

Hkg 會唔會係高登果邊？

刷多2隻恐龍啦

運氣都係實力既一種

i know that feel bro

我都笑咗

屌 贏左4場最後一場撞到隻外掛狗
贏佢
佢冇卡 有隻怪中左我面具
喺佢回合中左我炎之女後差500血死突然唔郁
幾秒後話我連線失敗
屌你老母系

試下開間房睇下有無人

413540

恐龍最重要係快同順，
六星、門、祭品炸彈都可以唔要，
如果1800隻恐龍，可以落多兩隻，
配軍曹加 500，又可以防反轉效果
有力量就落力量，無就落裝備

無鏡壁可以點

有冇人知501完入game手牌反晒面點搞
呢場輸左要跌白金2

有冇巴打幫幫手

你放係度等對家quit

咁你就會贏

明明照copy條link,唔知搞咩

thx

大家鬥耐
等佢頂唔順退game

會唔會大家掛住機訓教

通常咁我會quit game
乜原來係雙方都反牌咩，我以為得自己會

會 以前玩fifa online 3
我贏對面幾球
官方ser突然short咗個畫面停咗
咁我就係chatroom
叫對面馬拉狗quit game
因為有一邊quit 留低嘅就贏

佢: why? You quit
我: you lose X goals, you quit
佢: you quit noob
我: ok stay tougher
佢: ok noob

之後我就無理到直到第二日起身返工
佢都未quit 我又由得佢
到夜晚放工返到去佢先quit

明明輸都唔quit仲話人noob

遲啲唔同組既巴打都會返黎亞洲組，理論上係咪應該會更難打左

本來白金2贏緊出501之後就開始黑仔
連續幾場打仆街幸子後手比人踢返落金5
搞左勁耐先上得返白金1

無運呢家野
i know that feel bro

其實佢個度話係點返？ 日版睇唔明

有張速攻魔法叫「半封」，
減一半攻，但隻怪唔會被人打死。
可以用係對家，亦可以保自己。
無鏡壁可能要落多張力量／裝備。

半封我有一張，試試先

唔撚打啦，唔撚打啦，下下俾d神鷹am,嬲到del game算

501果鋪最後彈多一次connection error之後迫我重開
已跌白金2...不過打左20分鐘又上返白金3喇

上遊戲王 = 時間 + 毅力 + 技術 + 運氣

我估應該開賽前比你揀你真正果區

佢好想WIN

我上白金3已經好開心
知足了

雖然輸左但神鷹內戰真係好刺激

上得三就衝咪啦
呢兩日個個都上到應該唔難

連贏左6-7次4連
都未上到
仲撞到外掛西

我係其中之一

落白龍騎士嘅白龍看破應該玩完，上咗遊戲王之後完全打唔起

應該話本身都打唔起，用嚟打Rank連白銀都打唔贏
轉用神鷹後就順好多

屌你巴哈有冇咁多人上遊戲王

個個一post副DECK下面就留言:多謝樓主跟你DECK連贏直上遊戲王乜乜乜咁
有冇咁撚勁

出咗公告啦
係官方問題
你等吓啦

啱啱白金1上2撞到好多降三星，神鷹都未出到已經看破0怪下rd otk...

第一次殺對面神起手
黑魔導x2 + 黑魔女x1
我諗佢應該一起手就以為贏硬
點知都係輸 笑死

頭先有一鋪, 我起手蓋光頭 手制
對面闇遊戲就咁蓋一張後排過turn
之後我抽唔到怪(但係抽左家破人亡),
唯有用光頭佬打9佢
佢有手制冇用, 食左一下. 之後果turn又係乜都冇做過turn
今次我抽長老兩隻一齊打, 佢手制轉我長老防, 食左光頭佬一下
佢得返1600血
之後佢命抽, 一召我即刻家破人亡佢
佢手牌: 寶石2粒, 黑魔導2隻, 黑魔女1隻

頭先有一鋪, 我起手蓋光頭 手制
對面闇遊戲就咁蓋一張後排過turn
之後我抽唔到怪(但係抽左家破人亡),
唯有用光頭佬打9佢
佢有手制冇用, 食左一下. 之後果turn又係乜都冇做過turn
今次我抽長老兩隻一齊打, 佢手制轉我長老防, 食左光頭佬一下
佢得返1600血
之後佢命抽, 一召利真我即刻家破人亡佢
佢手牌: 寶石2粒, 黑魔導2隻, 黑魔女1隻

有無save 直接睇片

我副羽蛾打咗兩次第四鋪都輸在起手牌爛而輸
冇咩奢求上遊戲王

冇 呢d係對面冇運姐

完全輸運氣，鋪鋪唔係起手全怪就係全魔陷
卡左係白金一1日，已經冇心機再打落去

未見過網上有片係用守墓上王

畀d毅力呀巴打, 我都試過連續2鋪7張魔陷, 第3鋪501埋
堅持呀

我就係成功嘅例子

我想睇片嘛

我係金個陣已經黑到飛起，用技術同時間壓過黑運

仆你個街連贏兩場先黎501

35巴你ID係咩~可唔可以add你睇守墓教學片

常人用一日，最多都係兩日上到白金，我用左一個星期
利申：我用神鷹突擊

睇下你卡組?

神鷹突擊三日內上遊戲王

張四星蟲係防蟲deck同爆神鷹

哪有技 你老母

同deck唔同命
打到心灰意冷

我都無降三星技啦

你唔好彩我俾我個fd del 晒

明明仲有160秒 差一下直接攻擊就贏 就係我㩒直接攻擊果下就話我超時 傻的嗎 究竟係外掛定我黑仔

應該係外掛
因為我先係黑仔既代表

外掛
試過幾次
仲有一隻係條友唔出card 之後等一陣 就話你連線失敗輸

真係差拉落去果下 之前咩先兆都無

呢個我都試過

我屌你老母, 終於跌神鷹技, 我仲唔直上遊戲王

運係好重要
你睇下我

臨尾爆seed直上

諗住上白金3，點知跌返落1再升返2，成日屈我斷線

森番上遊戲王

有冇睇左我最新replay

有冇人睇左我最新replay

白龍？好普通咋喎

痴撚線3rd俾左5張魔陷我
成副deck得8張魔陷

我唔記得左轉deck...用左刷npc果副白龍去打

個神鷹牌我一用由白金3輸到白金1 兩張突指太少

見唔見到有張守墓阿婆

次次auto打路人野獸之怒都輸 次次都堆到隻細怪幾千攻仲高過oz之主

57v 用普通力量 轉防 +500攻 鏡壁都ok 穩
係唔高分

融合auto 穩3望4

神鷹FTW
由刷到招技到升王唔駛1個鐘

我已經用融合 一auto就出事，ai亂用手掣

巴打你點組

呢套冇得輸

信神鷹得永生!

2納2鳥2佛 3隻效果神鷹 2粟子 1鳥面 1螳螂(5星2350攻) 1女武神
3手制 2儀式 1大龍捲

終於上遊戲王想問下如果上左遊戲中之後再同人係預選賽度玩 輸左會唔會降級想砌副9deck同人打下

就係唔會~所以慢慢試deck啦

上次kc 盃張手制 最尾兩日先有第一張
今次都叫齊卡 唔知會打到邊 好興奮

多謝35巴副守墓送我上白金3
守墓純技術流始終唔適合我, 簡單鷹納賺牌流岩我多d

我發覺好少遇到守墓

又難刷又貴又技術向嘅卡組
係人都玩神鷹啦

玩守墓要做太多抉擇, 做錯一個足以致命
但係做岩晒ge話就會好撚勁

我都係覺得二重守墓最勁
但三二重 三靈交太貴 我抽唔起

NA ser #2 都話自己最鍾意守墓

35巴副守墓係點？

跟自己有幾多牌砌啦
core: 2審神 3長老 3光頭 1祭師 2二重 2靈交 3手制
呢16張係一定要, 其餘4張跟自己心水

守墓俾次元之門剋死
點靈交把控降攻都無用

係完剋

慮得好快下

由差兩場升遊戲王跌返落白金2，打咗同一個守墓兩次都輸... 加埋打神鷹內戰就連續3場既頭3回合抽晒啲魔陷出黎... 有無咁黑仔

張嵐有咩用？

打莫良用

最尾果round清後排果d炸甲 月書

我用同花順咋，碎片得一張用咗白卡+馬骨頂住先，支棒就得兩張

好撚野，一晚501十鳩幾次又跌返落白金2，垃圾ser唔撚打了

DNA幾好玩

原來有守墓連贏5場ge片
可以學下野

好撚負碌...............................................

我係用守墓上王

守墓上王 但我一張靈交都冇放

有次元之門既出現，我諗唔放靈交可能都得
不過我唔齊二重

大家小心F14呢條外挂狗
啱啱準備贏無謂謂連線失敗
跌落白金2多得外挂狗

知都冇得小心
佢贏硬
走場又唔得

官方可以點解決呢個問題

Match 完要雙方確認左先開始

無用，佢中途唔夠打出古惑都得
再者治標不治本

平均一日入面都有4-5次係501 ，如果咁計一日咪起碼冇400-500分

雖然冇玩過KC盃
但聽講當初係積分制
唔撚明點解今次要靠運氣嘅打法

其實打kc杯好撚慘
你訓前打到某個位
起身一睇又跌到仆街

我果時每隔一個鐘就睇自己排第幾 好煎熬

訓前同起身都仲係千名內

最後果兩日先癲 真係鬥多時間only
個個喪衝好易俾人爬頭

黎緊果4日都冇咩時間玩，今次大獲了

有咩咁大鑊 你唔係top10之後過啲味19樣

咁你又岩 top10就真係打唔到啦

其實top 1000都好易跌
我個fd亞洲區排200幾 之後hea
Check返已經跌岀1000
不過佢依家棄咗game 玩返真卡

其實佢會唔會係呢幾日入面出番個人數或者統計出黎，睇下都好

屌，奸商幾時先肯出天使ur呀，成個星期啦屌你老母

打最尾一下連線失敗
我屌你老母呀

又係外挂狗
我都係準備贏就係咁

我之前差一場上kog都中外掛

武藤遊戲出左黎 有無人打左
我打左一次30lv 見佢用d牌同上網搵既牌組唔同 刷唔到
唔敢亂咁打

我屌
用神鷹突擊打神鷹納祭，就3張突指沉底破唔到對面納祭
用神鷹

之前貘良同表遊個drop rate 太低
所以先出兩次

所以現在佛心俾你打贏次數夠就派卡

我估都係，今朝貘良最後半個鐘，出三次40lv
終於齊傳送惡魔同巴士

之前矮撚無刷過，
可以點刷
求巴打教路

上youtube search榮少kelvin
佢啲片好有用
有晒攻略

都仲係得一張傳送

條友D片都好有用
根本唔穩
睇king halo好過啦

屌表遊有任送3隻磁
呀屌你又唔送埋大磁
我上次就係打齊其他打唔到大磁,真係屌鳩你

遲啲睇我啲片好過啦

表遊有無快速刷法

Gamma 送俾你 咁我鳩打算

我一張女神都冇

得一張女神

點解二重召喚無得召天使07
但守墓又可以二重升級召

7星喎

你都咁撚樣講到我仲有乜理由唔睇

35巴直播上top10啦屌你

開台未

守墓10星可以用一隻守墓下怪去召

係喎，我明啦

同埋升召咗07
佢有無得特召磁石女神同巨岩龍

白金1果張sr 唔知揀咩好
有選擇困難症

用重力同鐵匠打左3場40lv都無輸(技能:重新開始)，放少少轉守卡防岩龍，放少少力量場地防防突指，依家佢會直接召怪攻擊表示用突指炸怪

由2月玩到而家
終於的起心肝上次遊戲王
駛左成3粒幾鐘 白金2-3徘徊

我都係守墓上遊戲王 第三日就上左

琴晚打咗成晚由白金3》2》1》2

最勁知次由白金1 -> 金3
黑到差d想棄
Btw 有無人知香港正常係邊區

香港係G區 算易打

咪就係g區

你有乜理由上個post衝到依家都未上
我已經悶到訓 好多日啦喎

希望連登有巴打上到top10

35巴好似胸有成竹

連登之光35巴

係好多日呀, 每次差一場上到去又501咗幾晚

岩岩打昆蟲寄生 得返500血
佢召左隻上我牌面
以為輸硬
點知抽完張蟲 我場上full晒怪
特召唔到隻蟲 所以唔會扣血

你諗住拎第幾

1000內 不過好講時間
如果覺得一千內無可能
就由佢一千至一萬自由發揮
因為依家多人玩
可能起身望一望已經跌幾千
無咁好精力追

有冇可能有1萬個 我估3千人左右

感覺呢幾日係人都上到王

岩呀 用空手道都上到

sor lor

點打呀...成日話我斷線...發現連輸兩場再撞羽蛾+斷線機會好高

普通遊戲 30 40 要用咩刷？

杏子少女

唔怕扭橫同彈番隻牌上手？

我用驚喜大禮

日本好多有趣DECK

提升力量X白兔

超能力DECK

不如問下而家呢度重有咩人未上遊戲王好過

我

ME 金2

信神鷹得永生

引繼系統係咪壞左？

有8000石真係要抽兩pack ？

頭先打遊戲打到最後

栗子球gg

帶指名者/天罰

請問遊戲名四季花係邊個，下次派小智可唔可以派1張手牌呀，最多經，我派俾你都係一張手牌啦

我初玩果陣特登派D少經既比人,想人追唔倒自己進度

咁不如唔好派咪仲好

岩岩組咗副迷宮納祭玩
都幾正 連勝幾場

想問點解我用羽蛾放蟲入人地到十場都係得一條

所以落1張笛就夠

唔派比人,人地都唔會派返比你架姐

但人地派俾我就次次3條

一日派到咁多俾人？
我一日派得一兩次

乜依家啲人咁撚自私

我以為派俾人一張佢會明，點知我派極佢都係俾返3張我

應該係特登,除非佢新手

派咩? 係咪要加好友
求加 488-026-139

損人不利己

四季花巴打 我求下你唔好再派3手牌小智比我
我祝你上遊戲王

點派野俾人

原來唔只我一個？

其實佢派過好多次比我了
但派小智 都係一番心意黎既

因為我升緊人拎石 雖然我都知係一番心意

打完有陣時佢會叫你介紹朋友俾佢，揀完fd會叫你揀一個條件

新手入坑 求巴打加好友 937-644-177

收工&留名

仲有65包 已經打晒60stage

我仲係5X stage

我黑仔丫嘛。好多key卡抽到底先抽到

打唔到上去 求巴打指點

其實就咁用呢副都夠上倒

Agree

可能人地以為你升晒人物 想你穩勝

打蟲打到灰
技術太廢

卡左59成個月~D任太煩唔想升

最煩都係城之內打舞要速攻勝利啫

我覺得stage廢升唔升都無所謂
所以玩咗咁耐都無升爆過

最煩係召飛蛾~
我岩岩開game個時唔夠珠用賣左~心諗應該冇機會用
點知中伏~咁耐都未刷得返~

我除非多過3張 如果唔係都唔會賣卡

暫時自己用緊呢副打表遊
有無更好推介

基本上召咗白龍佢只係反牌設定，用唔到突擊指令
看破係防佢磁石女神同巨岩龍

諗緊轉萬寶鎚做指名者
定係次元門轉威壓之力

辣殺海deck 唔玩鳥

白金三第五場
打蟲蟲 屌你有三隻蟲都算
仲要三隻連住喺面
我屌你k社唔想我上咪講囉屌
btw 玩蟲蟲 全家仆街死啦

就完啦喎 仲未上到

我記得佢講過話佢有一套必上kog嘅神鷹deck
做咩咁耐都未上到

用杏子啦
我最後一場係用杏子
終極鬥人品
對任何牌組基本唔驚

屌你用杏子都敢衝岀嚟搏屌

慢慢屌
等睇你代表香港

( Show Blocked User - 文心雕龍 )
咁中意玩單機牌咁你繼續玩單機

是但你
慢慢繼續扮遊戲王大佬
拍片教人啦

我融合卡組打杏子基本上十場贏九場，一場輸斷線

槌頭鯊齊三可以點組玩上遊戲王

第一次組水隊

俾下意見

起碼入多張海

原來今次wcs得三日打

所以有心打果d可以唔使訓

有得打海馬細佬？

但無精神又會影響勝率

我入到999999就ok

我post1講到而家終於等到了

佢有乜deck？

木馬王牌，親自上場打

按慣例肯定好難打
唔知用咩deck
記得漫畫好似都係決鬥者王國果時打過一次

( Show Blocked User - 文心雕龍 )
單機都咁理直氣壯

淨係記得決鬥者王國輸比遊戲之後唔賠星不特止，仲偷晒遊戲d星星，最憎呢d唔願賭服輸既人

到時盃賽完結後邊個排名高咪邊個係大佬
到時再講都未遲吧巴打

快啲出人物啦屌 又用哂石

仲以為佢會叫呢個

出超能力DECK

你呢句令我諗起萬丈目對黑蠍

你兩個成日串過馬撚咁
又係人都上到王，你仲未上到咁廢嘅

係到互相圍爐，睇見都嘔心

我都知我廢同-6
所以個個都係大佬

終於有人睇唔過眼，尤其個咩35真係講野句句有骨

35巴save晒佢上王deck俾人睇
完咗活動cap俾人睇成副deck
屌你真係咪撚睇啊

完咗活動俾人睇有撚用咩

之前打貘良又係
臨尾一日先post 自己點打

雖然唔係老奉要幫人
但你如果講到咁有心幫人，就唔會到無咩用時先做啦

因為嗰時未出迷宮契弟

成日借d意晒自己d齊3deck，之前鳥定佛爭1隻齊3已經po過一次，抽齊又特登po多次
平時又三句唔埋兩句串人廢

上條撚咩
下下俾人踢

你玻璃心到咁唔好上巴哈/睇youtube教學啦
個個齊deck費時又hurt到你啦

依家我打ranking都熄wifi
感覺無咁易斷

幾個post都有巴打叫佢貼用咩deck上
佢一次都冇post過

起手八張牌，大家有無試過

呢個bug成日中架啦

好彩對面唔係杏子

第一次撞到

好似係501bug

( Show Blocked User - 文心雕龍 )
保持隊型,鍾意玩自閉仲要串柒柒

齊deck有咩咁難,一個傳送門活動閒閒地都刷到千幾二千石,
自己唔想課金又唔勞力食珠刷門就收皮啦

串柒柒得過你班撚屌笑人廢？

魔導獸奸商有得換
我到依家都仲係用魔導獸刷
打過表遊三次
加咪今次第四次都未中過聯合
要靠上白金同王拎兩張
一樣可以係傳送門到平均刷到8m/9m分
呢班人咁玻璃心好似仇富咁仇強
自己又唔努力
我係靠升人刷分拎石抽卡上王嘅
無用重課屈你

仲有
人地35巴分享心得又話人扮大佬
幫你又厭人幫得遲真係吹鳩脹
洗唔洗幫你上咪王先俾返手機你啊

笑用杏子嘅人廢，我認，抵俾人笑
但之前你地啲語氣對其他人已經係咁

算啦，廢時嘈，大家玩game求開心
我做cdrom 算
繼續討論返game 啦

神鷹又平又靚屌打一堆重課deck
有fd 20lv唔夠用神鷹上左遊戲王
根本就唔鳩關重唔重課事

係...
上個post有巴打刷到技
一個鐘上王

空歡喜一場 幾時肯比第三張手制我

今次表遊咁仆街既

咁我打完wc 都係唔post deck 唔分享心得文
一陣又要俾人話曬命 串 扮大佬

其實點解次次斷線501都一定係屈我輸

40lv同上次一樣唔算難刷

少女上手6000分樓上

又係咁出30lv

打咗10次
7次30lv

我都係少女佢主動一set combo召喚晒女武神同用齊突指送走我啲少女，啲力量場地都上唔切手

呢種黑仔好難講

自己十鋪刷到九鋪

屌，last一場上遊戲王撞到降3星

我先手出左隻怪&埋左手制，佢飛隻黑魔女出黎我即刻搶左佢，下turn我出隻粟子波+第2張手制搶過黎岩岩好ko左

不過都換多咗張聯合，其實都唔洗打

聽日積分賽啦

睇下守墓ge力量

上到遊戲王嘅巴打們加油

幫fd打緊,屌你老母依家白金成堆自閉蟲+杏子
打左3粒鐘仲係白金1,痴撚線

剛剛手痕用下墓守

有個遊戲王用神鷹

之後佢靈交我岀墓守長

心諗你做mud9

二重守墓齊卡識玩應該上到頂尖行列

所以現在唔撚打等星期六日先

我諗星期6.日仲多破壞者
班契弟自己打唔上去係度同人磨運

遊戲王個個試deck
間唔中會有怪deck
我都組咗個迷宮納際
同迷宮突指玩
3000防到佢抽到推橫我/高攻過我
就迷宮突指佢 都幾正

我見過有人用神鷹水deck添

king halo之前有孩氣球deck, 磨到pk

仆街蟲我都係屌佢低賤手段
但都叫戰術一種
就好似足球泊大巴贏得衰咁

但杏子真係屌你老母單機
咁撚鍾意單機就咪撚打online game啦
連官方都睇唔過眼限制卡
仲咁理直氣壯真係吹鳩脹

依家副蟲都係單機
同杏子一撚樣
杏子多一張牌,蟲就拎張吹蟲扣你1千
冇分別

如果世界大賽係杏子對杏子

依家用基斯轉守墓黎打
扣1千岩岩好有得換牌,換到二重審神對面就碌撚
呢副野唯一輸唔夠三星快,打神鷹都有得打

成功入左G組

之前日本區上王？

而家多左人放天罰反制長老同審神

係
好L難打

世界大賽果時已經限制卡
我之前都諗過呢個問題
世界大賽玩杏子邊有可觀性
贏咗都無人服佢大佬

天罰要棄手牌輸牌差我寧願落炸彈

希望k記唔好再黎多次n年前實卡既彈射龜魔導博士deck包剪鎚大賽

次次輸俾運氣撚都好撚嬲
例如城之內最後賭注掟5/6
真係勁嘅我輸我係會真心佩服
覺得學到嘢吸收佢打法

早幾日仲可以lucky 十一連勝

咁運氣都係實力一種
我今次幫fd打左3個ac
中間有個ac金1到白金3再落返去金4上上落落搞左我5個鐘
依家第4個ac又係因為堆自閉搞到我上上落落
平常心啦師兄,係你既始終都係你既

但頂埋納祭，海馬人，魔神，手槍龍，粟波

每次打城之內見佢出凡骨我就知奶野
因為佢一定玩最終賭注而又出6

咁不如落家破人亡
唔係效果怪都照爆 都係棄一張手牌

呢副我反而好少遇 全部都係自閉撚

家破人亡, 天罰, 提升力量呢類卡入零手牌deck應該唔錯,可惜我每樣得1

自從有神鷹我都好少落
唔可以即時發動效果又有效嘅陷卡
你佢爆一爆真係蝕晒

神鷹+自閉依家根本大熱門
你對住呢2副仲蝕手牌姐係搞鳩自己姐

白咭首先會遇到2種情況，1係連鎖突指，2係連鎖王者看破

另外家破人亡只係2速陷阱，發動後基本人地用張亞空間or次完門你都奶哂袋，而且阻止唔到人地效果發動，審神者&長老都可以照發動到，更何況你需要扔1張魔法咭咁唔彈性，隨時累輸自己

天罰唔理乜都好，淨係3速9成9冇人連鎖你都夠你贏

到呢一刻我覺得守墓應該係叫做最難比人針死deck

3速天罰目前得賊七可以解,呢張野邊個會落

打三星會唔夠快
最大缺點

丟牌, outgame

其實諗過用三魔神招技玩彈射龜

但得1hand 除非神抽怪物門/ 龜

自膠 已經俾人限左once per turn

所以我會落家破人亡
黑魔導降三通常都一下清曬

試過
對方即投降

基本上講，人地出得降三星前唔埋王者看破係人地on9，你用手制都一樣效果

家破打神鷹好有用

降3星一出個下都開唔到看破
隻野變左3星

係啵，我講常打親都係撞手搶龍多，真係冇留意呢點

如果整副out game你真係死硬，完全冇得打

降三星大鎗穩過黑魔導

我玩咁耐好似冇咩見人直飛黑魔導出黎，雖然我棄玩左一排

之前用雜DECK 召左隻聖魔導騎士打守墓
爽到呢

BTW，請教下
如果用聖魔導騎士打死人地吸左怪GE納DEE，咁隻納DEE會唔會OUT GAME?

唔駛玩啦

用神鷹納祭贏過一次呢個殘局

開左room
Id 168915
一齊玩下

三星一神draw就win梗

佢一落黑魔女我即刻用手制搶過黎，下turn再搶完場

頭先對迷宮果局唔知咩事斷線

對面拎七張牌有三張係搖控痴線

係我呀巴打

八哥諗住用咩deck衝積分
之前打你降3星大鎗覺得好穩

八哥做咩睇唔開自殘

屌，on9慣性開果實，用手制自殺

我都苦惱緊
我諗緊好唔好用心靈透視加雜獸

多謝賜教
休息陣, 之後再打

我要打十次

鳩整左個僧侶大師deck 贏左金5三星

人黑起上黎真係玩乜都唔得
冇啦啦起手三隻大槍
召左一隻
下round佢一個家破人亡就清曬

best fd

神鷹突擊可以起手三突擊加隻雀

你地UR會換咩卡？
諗緊換大盾
得1張

聯合
今次活動換兩張唔刷了

ur wo
好似sr吸引好多

想問有冇巴打試過玩日版由E組轉G組點轉？ 同埋會唔會轉返做中文？

人黑起上黎真係唔到你唔信 由白金3直插落黃金4

多打2粒幾鐘,依家差3場遊戲王,
打埋埋單了,計埋自己果隻打5個ac真係好撚攰

iktf
運濟時停一停轉玩一陣其他game再返去打啦

點解玩咁多ac

玩左幾個月終於第一次上遊戲王，係咪上遊戲王唔會比 logo 架？

屌你老母瘋狂斷線 打5斷4係咪onL9

預選賽上好似冇

咩deck

終於上到
d 變態佬早幾日上曬佢之後今日真係易打左好多

一次中兩張sr但係唔係1800防張磁石戰士

幫人打

主要二重守墓同突指神鷹

有心了巴打

神鷹is weak
堆自閉蟲追住你咬

我會換大盾，話哂都絕左版

ur梗係換力量黎刷分

力量仲有得換喎

究竟係bug定點
今日係咁無喇喇斷線輸撚左

我都係

大盾以前奸商有得換 依家無咗

神鷹太易打，唔好再用

二重配重新開始同3手制應該都唔會卡到跌rank

你地覺得如果我響決賽送分推人上去會唔會比人ban 呢

我講緊鑽閃力量
如果冇鑽就是但換

都要你遇到先推到

遇到我送分thanks

見有人問點轉group

白金2輸到差一鋪落金5
唔打啦我

反正我都係志在攞卡
去英國打比賽真係不了

打3場斷2場點搞呀屌你

thx 巴打
今晚再戰

9,999,999
一區本身有無咁多遊戲王呀
就算咁多區加埋都無啦

話你知入到去就有呢D野咁姐

今日D白金場水平下降咁多...見葉問都可以白金3 4連勝

睇葉問真係笑左

佢有remote都唔用

佢頭先有場打電話問觀眾兩次都輸

睇緊 連贏4場
第5場神抽控制器
換對面黑魔導直攻就贏上王
點知佢結束回合等人打過嚟推橫
佢唔換果下我O撚咗心諗佢想玩乜戰術
原來on9
上唔上王真係人嘅問題
好多人以為copy deck就上到 完全唔識玩

條友太HIGH
佢PK果下即刻多左好多人留言

無睇到
佢依仲係度賴人

但睇佢直播先知今晚白金level應該係黃金

鬥柒娛樂場

星期日黑仔到剛剛都係時候完

聽朝岀新包機會有幾大呢

深表認同

Btw聽日唔係更新最終預選賽咩

維修係十二點定一點

但岀新卡通常係無la la八點or一點就同你講岀左

暫時未試過係維修完岀

岩岩睇佢打神鷹，運呢樣野真係冇得講

直播有人留言
岀牌先係上王嘅關鍵

有日本仔睇佢直播

睇黎我技術真係唔得
葉問都白金3
我就一路輸
用神鷹突指 神鷹納祭 羽蛾
都輸
有冇巴打指點下應該用咩deck再衝下

咁多葉問fanboy

你貼晒三副deck嚟睇下

得佢打遊戲王啫嘛

其他咩林炎慶 法老 小李一早上晒

三星齊曬key卡但35巴打話唔係top deck冇再用

今日晏晝打白金
竟然見到d 海龍恐龍
前兩三日場場三星黑魔導/ 神鷹狩獵/ 守墓
見到咁即刻由白金1 衝上遊戲王

上面沈巴 用神鷹納祭
拎走兩張鳥面人換其他牌 最齊

用守墓啦，靈交唔落，少1隻長老，落返粟子同暴風啦

用守墓啦，靈交唔落，少1隻長老，落返粟子同暴風啦[/quote]

仲有冇二重?冇你先落一張靈交

我呢副deck上遊戲王
守墓啦

換咩牌好

仲有冇二重?冇你先落一張靈交[/quote]
有三靈重遙

仲有冇二重?冇你先落一張靈交[/quote]

咁樣？

咁樣？[/quote]
我果副冇女巫
落利真,
同埋你都落左家破,怕咩落3靈交二重

sorry 自膠
上面位巴打係咪指要咁樣？

咁樣？[/quote]

你試試先，正路玩法係光頭>手制搶人怪>祭長者>二重光頭祭審神>炸or減攻>拎審神，按道理白金3冇難度，唔得再試下落埋鏡

飲水巴打兩張鳥面人換咩好

你試試先，正路玩法係光頭>手制搶人怪>祭長者>二重光頭祭審神>炸or減攻>拎審神，按道理白金3冇難度，唔得再試下落埋鏡[/quote]
玩守墓要放利真

yes, 靈交你睇情況落唔落，我自己會落鏡，人地通常知你有就唔敢打

你試試先，正路玩法係光頭>手制搶人怪>祭長者>二重光頭祭審神>炸or減攻>拎審神，按道理白金3冇難度，唔得再試下落埋鏡[/quote]
但呢個得二靈重
定係我唔落家破用三靈重遙 ？

但呢個得二靈重
定係我唔落家破用三靈重遙 ？[/quote]

玩三靈長老要落利真，但我覺得太慢同太大風險

上帝巴打同馬撚巴打
按照兩位嘅講法
綜合黎砌
咁樣ok?

明明套守墓好地地做咩要搞成咁

你出現啦
我就係見到你有家破我就唔知點砌好

拖人戰術 eg 黃泉船 四星蟲 2000防蟲等
反正你有千手同音速鳥檢索 都贏到牌差
三張神鷹就當佢用完效果死就算
保對面怪俾你納祭吸
如果用鳥面人 你都係想佢死檢神鷹
人地隻怪無事 下回就兩隻怪企場
如俾人爆咪場地就檢到神鷹都無用

所以如果想玩納祭
一定要拖到你抽夠牌
睇準時機吸

我係咁玩
但上個post好似有其他巴打
用神鷹納祭 有鳥面人都上王

假如要玩3靈交長老同利真，我會認為你應該用妙手空空，你最好2種玩法都試幾場先，要睇邊個玩法會令你清晰個系統點run

原來過套唔好轉
諗返起啲combo
記得唔好chain 同埋手制通常都唔好用轉防 特殊情況例外

我用黃泉船同四星蟲換兩張鳥面人再試下
thx巴打

我刷唔到妙手空空
多謝晒

抽剩24包終於中第三張二重召喚

35巴打
以前我玩三靈重遙
但自從見你有家破我就唔知魔陷究竟要換走邊張
同埋究竟女巫同利真邊個好

最後一日終於上到王
係咁贏4輸一
對上嗰10場記錄
有9場係贏

你過套deck 冇問題 因為我過套同你有87%似

總結下5個ac
開波自己ac用突擊神鷹好順利咁上左去
第2個ac隔左2日先打,神鷹開始俾蟲咬,但一樣上到去
3.4.5都係守墓,
第3副,3靈交二重審神長老上,0陷阱
4.5都冇3張靈交同二重,得2張,係差緊d,但有落家破,時間用長左,總算埋到尾

你不如話我知我同你嘅有咩唔同啦
我連輸6鋪

+1

係咪上左王
輸3場唔會跌

任輸

會唔會係你用嘅問題 套deck 完全冇問題喎

記得 召長老拉怪差 再利用手制同光頭拉牌差
唔好一開始就用審神炸人 留後用

我問下
女巫同利真邊個好啲
問埋呢個我再去磨下技術

利真始終唔係守墓type 如果你 起手佢+審神就開心仔 所以唔係幾建議

我答你好撚過
你有3長老3審神3光頭3靈交3二重就落1張巫女夠,記得落家破
如果上面是但少緊1張就可以用利真上祭長老拉怪差

同埋隻六星特召怪某情度上都可以叫做有利真效果

問35講佢有乜牌
仲慘過食屎
搬龍門技術同689有得揮

拿
我就咁嘅 本身家破係靈交
換左家破就10場贏左9場上王

你預佢乜撚都有先
搬唔搬龍門就兩睇,有時唔係靜係俾套野你照抄你就識玩

似我後面果副.但我冇落巫女,認真

岩岩對面召兩隻大鎗唔攻正係掟銀
真係吹佢唔脹dkmm

我有妙手命抽
都係覺得巫女加闇頂下好d
唔係一開頭冇手掣就俾人打死

好多冇品友
呢個星期靜係輸左磨你3分鐘都遇過5.6次

癡孖筋我諗住藏黎衝wc又唔得 乜撚野都話曬你聽好冇 咁唔洗打啦 咁都可以拉到落政治到真係好撚野

wc我都有第2套
肯定唔係守墓同神鷹先

咁你咪撚扮大師教人啦
係到9up d講左同冇講冇分別嘅野

用法教左 combo 教左 replay 都show 埋出嚟 然後同我講我講完啲野=冇講

我都組晒呢啲deck試下邊副啱我用
唔好嘈啦大家
多謝大家就真

係我技術屎姐

屌
老老柒柒
副副野d膽都係咁撚樣架啦
打法都係跟住d膽去架啦
係人都知d膽係乜撚野架啦
靜低果d咪自己調整囉
屌你上面十鳩幾副上遊戲王既墓守都唔撚同
你抄得邊副呀
有d野真係唔駛講到咁撚明白,就算講明白咪又係有人唔認同
好心啦,自己執副順手既打咪得,抄黎抄去

人地中意畫工仔畫出腸我冇計

Agree
其實好睇自己打法風格調整

下? 人地上黎問下意見都唔俾 ? 人地唔識玩參考完咪學到唔同概念囉，就算真係抄咁又點?唔俾人地學下野?

你又曲解我意思啦
我篇野幾時講過唔俾上黎問意見
又幾時有講過唔俾抄
我只係想講,抄黎抄去冇意思,自己執自己用最實際

人地問你點組
你就答d玩守墓係人都識嘅combo
問東答西

係咁話咩咩睇自己慣用乜牌好d
咁你講出黎 佢唔慣 佢咪轉卡唔跟你
係到9唔答8都唔知做乜
小氣唔想講咪講出黎囉

話唔可以咁講,你識既野唔代表人人識既
同埋佢講左combo,咪姐係講埋d膽係乜撚野囉
我就覺得佢咁樣冇咩問題

人地而家就係搞唔掂上黎問，一係就教，一係就咪理，唔好講講下又係度叫人自己執啦咁樣

咁事實真係好撚多副唔同野上王
咁呢個事實代表d咩?咪代表左大家都係自己調整副野先上到囉
我有冇講錯先,
既然大家都因為自己調整完上王,我係咪應該叫佢唔好抄自己調整呀師兄

討論區唔係一齊討論點組會好d
竟然係收收埋埋 又要扮討論
又係到扮曬高手咁教人
實質又唔想人地學曬你d野
冇得比你騎住
現實係咪冇人認同你攪到要係隻game到搵人認同 拜你做高手

唉屌
你2條友真係好撚負面...
唔撚理啦我訓覺算

其實教個意識
講自己點打 等佢吸收下再調整
真係好過copy我覺得...

因為無deck係萬用
唔同時期都要調整 好難次次都抄

其實上面兩位唔洗嘈
一個教速成 一個教打法
都學到嘢

放出黎一定係抄
唔可以係參考嘅
冇野參考調條撚咩

我睇完得個笑字 我只係講佢副deck 冇問題 然後又要俾人話我懶係野 都唔知講乜好

眾巴打無謂為我嘈啦
我技術差
pvp冇諗過對方蓋咩就上
所以輸都係正常嘅
守墓呢啲要諗好多step嘅可能我真係要多啲時間磨練
無論點都好
真心多謝每位俾過我意見嘅巴打
大家早抖

人地上黎問點解上唔到，玩法就有幾個你同人講來來去去個d膽其他自己諗，連詳細講咩玩法有咩優劣都好似有寶咁，唔耐煩教人玩咪唔好教囉

我諗我以後都唔講嘢好啲
一陣啲人又玻璃心發作
大家再見

唔送

葉問上王了

咪係
成日話咩副牌同你好似 點解我上到你上唔到咁
屌 守墓黎黎去去都光頭長老審神手制二重靈交呢d架啦 實似架啦
咁緊係喺其他少少唔似嘅地方有分野啦

可見三星幾屈

希望最終賽撞倒葉問

即刻dislike左

沈巴希望你最尾都上到王

我都想佢上到
咁勤力無回報好慘

有無諗過用啲 技術需求低ge deck ?
守墓唔岩低智商人玩

連贏三場神鷹上王， 守墓萬歲

無技術就學葉問玩三星擲銀算啦

你講到自己好勁咁

各巴打無謂咁多爭執啦，留番淡氣打仲好過啦，到時邊個排名高咪連登遊戲王囉

終於上到 好感動
最後五場全神鷹，依家真係一街都係

所以好似多左人用蟲deck counter

最憎見到蟲DECK, 反而上左白金好少見三星

你都覺得一街都係
所以我話好似係人都上到咁
對比返活動前ranking 真係易咗

蟲deck係咪易上過神鷹 卡左係白金三

俾守墓完美屌打

降三星都唔驚蟲 有果實

等睇2點半後又太多人湧入要搞到4點先入到

無限輪迴白金23 係咪無機會喇

唔係沖頭10嘅話12號前都得

個人認為黑人憎程度 蟲deck>>三星

絕對認同 我有2次4連勝就係比蟲斷

一決生死呢

各巴打會用咩deck衝？

我覺得一決最黑人憎

總之自閉deck就係雞係公廁係賤種
連續三次上wc俾佢地斷 on99

我用神鷹最怕遇見蟲deck 被克得好犀利
一決就唔使講啦 正仆街單機deck來

蟲反而無咁驚，冷靜d可能破倒
一決真係純鬥運

蟲起馬係對打都有機會破
但一決係單機

屌仲未有積分賽打
成個星期on99係到hea

我仲未入到

4點，今日維護完實好多人排唔倒入去，所以佢特登提早比人入

wcs轉左去日本

驚恐襲

打工仔表示，開左都冇時間追

我都係打工仔唔係老闆

其實11名同99999名都一樣
追黎冇意思
何況我都係翻放工答車同訓前先會玩下

所以排名高唔代表你勁，只係代表你識玩同時間好撚好撚多

你話頭一百或一千有唔同就話姐
佢到而家都未公佈入選情況

賽前睇日子已經知道冇時間打 唯有盼望第一名係香港人

我都希望係香港人攞第一
連登巴打加油

新卡包流出

戴番個頭盔先

我最愛既不死族

上黎只係為左拎大盾
之前冇換
定唔知換最後一張千手好

屌你老母垃圾game

連刷3場 無入就話斷線

比佢降埋階 個連線系統搞搞佢得唔撚得啊

我唔太信不死deck會出隻龜

竟然係不死 如果佢出左啲好強既卡，真係有機會令世界賽既景像會唔同

我都唔係好信，遺言拉怪現階段好屈wo

我都唔信 出左副野好打過神鷹

仲有on撚9削靈

仲有馬頭鬼

如果係有圖流出應該係俾電腦用

以前不死族稱王既時間番黎了

出隻龜但唔撚出天使比你 好波

幾多號先積分賽好撚悶依家

今次打完儲dp但唔俾你睇排名咁on9

原來開始咗

吸血鬼?

D對手好勁

打兩場
兩場都係契弟

wow 178

香港人第一

排名唔識郁

低能都上到王

咁快打左6K
唔係用外掛都唔信

係林林炎X定葉問來

屌自膠

香港人既榮耀靠你地啦
我食花生算

每日三場收工

真香港人

睇人仆街最開心

我都會咁做/ 試9 deck/ 杏子

我知大家會屌用杏子既仆街

今次每日得50石, 加上獎品唔太吸引
所以可能每日打三場算
反正唔會跌出9999999

岩岩對戰唔知對面唔知係咪想出501,打到最後一下話連線有問題,但唔知係咪官方FIX左個BUG,我無輸

好似話輸一場扣2000分
有無人試過

我由13k輸到7k 啲人太撚勁

次次打到15k 16k又會跌返

頭10靠你

我遇到巴打我會係最後果刻投降
如果巴打冇自己斷線既話

遊戲助攻王

痴撚線，10000徘徊

神鷹係咪收晒皮
我最自豪嘅神鷹突擊/神鷹納祭輸到7k

再打啦 打多幾鋪就唔會徘徊
會跌到一萬以下 果個就係我

根本追唔倒，班頭10名已經net win 10場

輸左跌幾多分？

輸贏都正負1000左右

我頭先輸一場扣9百幾 連輸會扣多d （可能係）

岩岩預到八哥輸咗

唔打會唔會仲高分

如果知自己肯定入唔到前十 我覺得點玩都得
唔使太介意輸贏

我見到你都驚訝

暫時睇落去神鷹真係比人打到仆街，好撚多蟲，就算唔係蟲對面係三星都好難打

我輸到得返4.5k
已用
1. 神鷹突擊
2. 神鷹納祭
3. 純納祭
4. 白龍看破
5. 幸運降臨

我唔知仲可以用乜deck
唔通要靠自閉蟲

見到賭魔排到好高7

我升返上萬六，搭巴士唔敢打驚斷
已用
1.神鷹
2.仆街蟲
3.守墓
4.龍

暫時我覺得用強攻deck效果唔錯

第二名係城之內估唔到

應該最後賭注黎

我用最後賭注俾蟲屈死

八哥係咪玩3星?岩岩我用守墓自殺個陣去緊金鐘斷左線

應該唔係我

大家都好勁，加油

葉問排第5 我有冇睇錯

真係佢黎

我都見到
原來只係我地唔識野
雖然佢無業任打

降三星世界

其實仲有個分身係第5x名

真係唔知係唔係佢

[img]

有無巴打幫手汁下我副卡組
打黎打去都係白金123

有無巴打幫手汁下我副卡組
打黎打去都係白金123

轉玩突指神鷹/納神鷹/次元神鷹

不過神鷹點組 撞到蟲蟲都係含撚
迷宮都未必夠打

新手問

玩左兩日，而家喺白銀一。
想知升級其實係要贏幾舖？有時贏一舖就升，有時要贏兩舖。唔知道係點計

銀之後2場金同白金3場
上王5場

突自神鷹即係？

咁上下啦
用過黎上過幾次王
不過今次我用守墓上
蟲蟲太煩

呢張舊相 1800攻隻神鷹可入
同轉防變3手制咁

頭幾位全部降三星 KC杯依隻玩法梗係用強攻快deck, 贏輸都快快手完， 只要勝率高過50%再係咁打， 分分鐘快過你d慢deck磨下磨下， 所以三星降啱曬

無技

單機撚收皮啦dllm

估下完活動第一會去到幾多分

半日就差唔多30000

好難上遊戲王呀屌！

個[營多麼需要你]有問題?佢臨輸硬果陣我無啦啦超過時間落敗 但我明明仲有百幾秒

葉問

差一場上王俾神鷹玩死咗

加油呀巴打 暫時連登最高係咪你

巴打加油

屌，成撚日中bug抽唔到牌

用咗杏子咁耐刷到十幾次重複抽牌技但係仲未刷到驚喜大禮

個技名已經答左你

自己無9 la la打打下刷到

去到屌城之內果時先發現重要性

香港賭魔第6啊屌！集氣

他在燃燒生命

加油呀賭魔
btw 其他巴打點？

每日打三場拎石

點解個奸商8個鐘就重新黎過既
終於有第一張女神啦屌你

杏子三局唔使輸三局

今日運氣唔錯

如果見到連登巴打就投降

另類打氣

港版點先可以聽到日文語音?

自動操作真係好撚on9
對家兩隻怪，一隻1700攻一隻好似得300
栗子球唔擋1700走去擋300

12k

邊條柒頭成日話降3星唔係top deck架

條友靠屈人斷線上到40幾

降3星唔係一副連贏上遊戲王既deck, 但一定係top啦，有人以為自己好勁但連升遊戲王同打分既玩法都唔識分咪扮大袋鳩噏囉

好簡單
3張看破3張異元門
先手出到黑魔導已經贏九成
我下round做咩都俾人解

已經放棄咗衝
用下啲鳩deck等人o嘴
搏阻下人上分就算

所以把握可以用杏子既最後機會

如果真係限革命既話

有無巴打玩神鷹上到去
可唔可以貼圖幫下手

其實我就唔介意人用咩deck既，反正有技能呢樣野都唔可以將呢隻game當遊戲王，降三星，杏子or神鷹納祭呢類靠技能既ge deck係我眼中都一樣咁無恥 ，所以真係唔洗屌人用乜

咁巴打你用咩deck玩積分賽

幾局都見到班迷宮契弟D帶女神加持
難打到呢
仲要有貞德

輸左幾場知道自己上唔到，
索性試 fun deck 算數。
依家係 0 至 3000 分之間，
玩緊融合究極龍。

用究極龍打死蟲佬，
別有一番風味

我唔追啦但我用守墓囉，我都係靠技能換手牌玩架啦，但對我呢d玩左十幾年遊戲王既玩家講，起碼真係玩緊遊戲王囉，上次我都係靠軍曹恐龍打wc

我都同意你既講法，你話招技仆街，好簡單，你用番招技去打人咪得囉，三星納祭神鷹其實夠仆街啦
純討論，唔好屌我

除咗一決生死扣血deck
其他我無意見
因為我覺得仆街蟲都係對打
就好似防守足球901咁
泊大巴贏得衰都叫踢緊足球
但一決扣血係自閉 唔係玩緊遊戲王

單機先岩

巴打我地意見唔同，所以都係冇謂爭論
繼續開心打機

另外想問沈巴而家情況點？成日冇上水啦喎

佢應該好撚灰...

沈巴其實你唔洗太灰心
你玩咗無耐打到上白金3算係咁

唔知係唔係期間限定

但8個鐘好好多

聽朝8點等睇新卡vampire

守墓未來有無得玩 我一張二重都無
如果守墓有前途 我all in抽3張

係咪因為隻荒野怪唔係我召出黎而係控制器搶返黎
所以比對家轉左防都仲可以轉返黎打佢?

沈巴加油呀 知你睇緊，有咩需要出聲我地會幫你

痴線，而家到4萬，唔知聽朝起身會到幾多

應該仲玩到一排

兩至三個月應該有既

始終賺牌能力都係賣點

二重未必all in 3既

但2係手都可以玩其他野

eg 三星有前無後既打法

當我all in啲石抽咗半副神鷹同2張二重返黎想追張靈交玩守墓既時候又出新卡包，輕課（想轉無課）真係追唔切deck

加油啊香港賭魔！仲係第七！
唔好訓啊！請假通頂衝啊！

玩到就來嘔血

不嬲自己召都轉得
只要唔係召出黎嗰round/到左戰鬥階段

全日玩得10po(放工先玩)
當我贏曬都追唔到班痴線佬
追頭10冇意意

成班三星看破玩屎忽呀

玩神鷹突擊
有場起手3張突擊+1張怪
之後幾場抽剩一半牌都可以抽唔到一張突擊

今日2萬分收工算好難打

香港賭魔我偶像

岩岩上先白金1
獎勵送果張SR卡拎左要係邊到換?

設定下便睇活動個位
會show 換sr卡

咁巴打你排名幾多
想知大約有幾多人上左王

岩岩開始玩左一個禮拜，儲副青眼白龍deck儲到好頹。。。

Btw, 可唔可以搵人add下我， id:695-924-311

同frd一齊追左一日 而家到第2

加油香港人

頭10有兩個連登仔

有無得睇下副卡組呀

我排百鳩幾名

啱啱輸咗場比你

上面位巴打 岩岩add左你喇

次元之門OP到,大細槍龍係咁擲多次

上面各位巴打加油~
我淨係想打埋上遊戲王拎多兩張卡用~

感謝，可唔可以俾d建議我？

仲係無聯合

多謝大家
我會為大家加油

賭魔巴打同呢位巴打都加油
連登最強

金1，2不斷輪迴

咩deck? 貼出黎望下

賭魔加油，幫你追擊左第三名

佢都係呢度巴打

有無人已經0分左

有無事會發生

原來係巴打黎

試過0分，無事發生
贏一樣會有分加

主要呢2個陣容

有冇人知連登遊戲王35巴排第幾

非追擊,只係想睇下守墓可以上到幾高

坦白講，呢2副已到左極限，所有野太雜同冇哂d key 咭，你應該玩唔太耐? 你可以睇返巴打d deck參考下你差d咩key咭

當我仲係到調整緊點可以刷到海馬
輸左500條匙跌左2看破

係G組好小人用守墓

在下嘅卡都比較散

就係發覺用守墓好難升,次元遙控完美counter守墓,睇下高手們可以去到咩水準

有無高手幫我睇睇
一直白金2，3
淨係想上副遊戲王拎多兩張卡🤦🏻‍♂️

佢都係呢度巴打

有無人已經0分左

有無事會發生[/quote］

我用納祭同純神鷹輸到仆街

如果你有突指可以用恐龍上白金

依隻仆街game黑起上黎真係可以好黑
神鷹打羽蛾，對定隻2000防打極都打唔撚爆
3突指2手掣沉到最後7張都未抽到

岩岩同第一名打左，佢用神鷹納祭

幫手睇下🙏🏻

依家白金1都咁難撈

on99
連續7場人地神draw, 我fuck draw
唔撚打

如果係我的話，2佛2鳥2波3手制，如果落突擊不如玩突襲神鷹

唔要鴨同突擊

之前白金三4連勝後
差一場升
我守墓出左審神
佢場上得翻一隻0攻怪
下場神抽手制
搶我隻審神秒左我
仲要係打恐龍
嗰時激撚到差d del game

第一名琴日都唔見佢
今日就7萬幾分大拋離

睇你呢副 都係因為唔夠卡多d
鳥千手又得一
突指又得二
要升就抽多d上便呢d卡
一係主玩突
一係主玩納

冇兩三個人一齊用一個ac唔洗諗爬到咁高
除時爆肝

痴撚線，佢平均一個鐘有一萬分，姐係起碼淨勝十場，有冇咁撚勁呀，抵你去日本啦屌

2佛？

三場人地青眼看破，仲要其中一場係我WIN梗，比佢一抽中
仲有2場係打蟲撚，連食2隻容寄生蟲+2張燃燒大地
屌咩

斷線bug

一場最快都3-5分鐘
基本上等於全勝
你仲話佢用神鷹納祭
真係同人唔同命 我用輸到仆街
勁多二次元吸唔到

……

賭魔加油啊

正係訓咗4個鐘

佢副神鷹納祭係咪咁撚勁呀屌你

知唔知日本果邊情況？

Reddit見倒北美第一110k分

聽講同g組差唔多

係囉
琴日一路打 都唔見第一名條友 今朝無喇喇6萬分
Btw 納祭冇可能夠純神鷹打

7萬分條友暫時停打會唔會仲安全

越高分，輸咗扣越多，但贏都係加1000(好似係)

11萬分 有人話佢係蓋亞強攻流

頭先同法國佬巴打 打左局
磨到死

我想知king halo係邊

G組好小見呢副

賭魔巴打加油
身體最緊要呀

真心其實king halo唔係真係咁勁，個陣佢只係咁岩食到個雷龍納祭+3粟子玩啫,岩岩出game個陣我都話用雷龍換牌好勁，係冇人信我啫

咁人地嗰時玩到第一都勁啦

咁點解人人都係用雷納得佢上到第一名??

就算佢咁岩食到呢個雷納，但升到第一真係咁易咩

King halo技術係勁 不過高手其實好多
依家呢到都有兩個頭十 佢最大優勢係重課

倒石落海

雷納一開始冇人用嘛，佢咪食到個勢上左囉，同埋佢個副當時行得通但唔代表佢玩其他deck都掂，大家都知呢隻game最重要始終係要時間，所以我覺得個陣就算排50都唔一定廢過第一名

咁咩叫"唔係真係咁勁"

3粟子都好難廢

頭先打左局神鷹
佢一開始比我用家破殺哂3張神鷹

聽八哥講第一用緊神鷹納祭
好想知佢地組對付到次元門

唔難明架，佢係當時靠時間同雷納屈上去既，咁而家雷納廢左，其他deck實力又55波咁佢咪未必上到去囉，但當然家陣佢係咪可能已經諗到其他deck上左去就未知，但當時佢個雷納基本上靠時間就實上到

但今次wc可以睇勝率，所以睇今次會令人信服好多

Re 唔re好
同埋求執一執副卡

唔好抽獸包 除左玩fun deck 外
對爬分冇用

無真紅眼之魂唔好放真紅眼
刷3張看破

有我fd嘅巴打可以睇下最新兩個rp嘅利真守墓combo
同埋求加送紅帽513827594

我執完神鷹納祭打普通場試deck
連輸兩鋪 仲要其中一個係新手1
我有二音速鳥 三儀式魔法
但我抽到最後7張 都抽唔到以上5張其1
我真係dllm洗唔洗咁黑啊仆街

added

刷到前用住3張威壓之力先 奸商換
真紅眼換其他高攻防d嘅龍 eg暴君龍

見你用暗場地
其實你覺得同用命抽有咩分別

定係g組好小人玩次元門呢

我多數用墓女1900檔一下召大怪
如果冇左暗就一定要用手制保
抽唔到就含
同而家太多人有手制轉防
等命抽一po all in 都俾人轉防反cup
同我呢套玩利真
算係快快地攻 所以唔用命抽
我用落就咁樣實用d同習慣d 不過爬分真係得我用暗咁濟

對面好撚驚，完場一下都冇打過我

即係我打貝卡嗰場咁
唔用墓女應該輸左

透視軍曹小醜好勁

之前見有巴打話應該用啱自己風嘅deck
自己砌咗副蓋亞deck
上返白金2已經滿足
繼續磨練技術有朝一日同巴打們係遊戲王相見
anyway 巴打們加油

玩左唔係太耐，可唔可以add 我做fd 一齊玩？

749-202-388

我都係守墓~但係一路金4同白金2來回

仲以為你睇過佢打 見過佢技術唔好定點 咁撚firm話人唔勁
原來背後都係得啲無乜說服力嘅論據

真係上高登勿認真

我叫你地咪當人地神咁拜，低排名過佢既人未必廢過佢吖明唔明?

其實青眼白龍deck係咪冇前途？

唔夠降3星快

好想知遲啲會岀咩卡克降三星

從改技入手既機會大d

由主動扣變被動已可以收皮

新手課左千幾蚊抽左唔同pack 最盡去到金三

呢隻game係咁,有一定強度既DECK多數都唔可以純靠錢抽,要你自己打出黎/遊戲幣買

依隻game 真係好鬼多bugs
北美第一果個110k分 reddit d人話都係Chok bug先咁高分
G組果個都好有機會都係咁

勝負差100場
唔chok bug 真係冇乜可能差咁遠
呢隻game d卡你組到
實有第二d人組到

我見到你排10幾都好勁

Btw官方捉bug好多時都係之後捉
可能完咗比賽後會捉bug撚
如果佢排第1就俾第2個岀線咁

啱啱組左副惡夢deck
用攻擊力完勝左迷宮契弟
我用貝卡斯牌組平衡
神抽一round 召一隻惡夢

係咪即係要放棄儲。。。

未必嘅
降三星應該會nerf啦
呢排都keep住有出新卡加強龍族

save左rp
巴打可以睇下

巴打介唔介意share你個玩家編號?想學嘢

排六百幾打贏第三名小丑deck
狗西蟲蟲真係好狗

而家守墓咁慘
都係轉用神鷹納DEE算

513827594
互送下紅帽交流下
喺呢到我唔算高手

上到黎有一場用守墓俾氣球屈機

刷左咁多日 一張聯合都無

今次一張sr ur 都冇出過
不過我只係刷得10場左右

守墓無清後場係差D

用神鷹納DEE之後連WIN4場

青眼白龍deck係咪一定要帝王海馬？有冇識玩青眼白龍deck即巴打教下我

都唔勁，砌嚟無咩用
利申：砌完輸到仆街

有冇人知前10玩伊西斯既係玩咩deck?
守墓?

好似都有最終賭注白龍流 上到王

利申 冇砌

咁點算，而家都應該叫洗濕左個頭

如果你真係想琉龍
建議你去交易商換2-3張文藝龍

即係邊張？岩岩開始玩唔係太識d卡名

第一嗰位係咪巴打黎

民藝龍
sr卡
不過就唔可以玩海馬人同白龍騎

佢用牌組平衡定重新開始？

如果我想keep 住玩海馬人同白龍騎既話可以點玩？為左儲佢地用左好多時間

終於碌到上白金三
到底仲要搞幾耐

在下葉問排12

要上白金白龍騎唔洗諗
三海馬人 三白龍 三看破 三青龍召喚師
二荒野龍卷 三風暴 三手制 咁上下
用最終賭注 白龍最盡係咁

唔知係咪真身 定佢d fans
100名內已經有兩個葉問

個巴打同佢個FD 7萬幾分

世界賽頭幾日用傳統白龍聖騎嘅看破，輸少當贏，當時連打上白銀都覺得吃力
慢，同埋太倚賴看破，無看破等死

青龍召換師係咪係卡片交易商到有得換？
長遠黎講應該玩咩卡組先有前途？我由一開始玩到而家都淨係儲青眼白龍deck

刷看破刷到好頹，刷左幾日都淨係跌一張手制，d鑰匙又難拎

長遠黎講其實真係白龍，得佢到而家都叫keep住有專用咭出，但短期內都係難有作為

屌你老母頭兩次抽牌都係抽蟲
仲要對面無用到吹笛
無抽過自己牌就輸撚咗

姐係我副白龍deck有希望？
但係d卡真係好難儲，好多都要打翻黎

巴打都係咁？呢幾場唔知點解都係一開始就抽中蟲，人地連笛都唔使用

冇試過人地用蟲係少過兩隻寄生
7成有三隻
試過頭三隻都係

Hi 我同個frd 30個鐘未停過

巴打一齊加油

我用神鷹打親蟲撚都係後攻
仲要佢第一局一定出撚燒大地

研究緊今晚點 有冇高見

巴打玩咩deck?

納祭神鷹

me2, 不過得2組